各位手足，出咗門未？

換緊衫

食緊野呀

我著住黑色皇馬波衫

我身型大家都知啦 唔好相認

好嬲，好想掉雞蛋

印咗朗

C朗

出左

原本我諗住龜縮，但我出左來

請廣傳！

林鄭真係瘋得好交關。

我覺得聽日一定會多人，香港人好難可以罷休。

一、仍然定性為「示威者」搞暴動：「Large number of bricks throwing to the police」

並繼續死攬警暴處暴徒施暴：「警察執法，天公地道，天經地義」。

二、BBC記者剛剛問：「Is there really a misunderstanding from the citizens？」

佢聽到的反應係戚眉，無錯，係戚眉！然後話無講過，痴線！！！

三、到此時此刻，依然係講緊台灣殺人案，甚至好意思賴番台灣政府轉頭。

四、到此時此刻，依然強調，要推動修例係出於「同理心」（empathy），仍然繼續反問在場記者：「如果係你個仔、你個女，你會點？係咪唔理？」

五、有線記者超勁：「一早講左台灣唔會移交，你宜家先肯認？」「肯唔肯收番暴動及問責落台？」

林鄭既回應係串記者：「你唔跟遊戲規則問問題，真係無辦法。」「喝住你都要問第三條」

明明全世界都聽到，有線記者問完第一條之後就被「喝住」。

這個政權如何看待傳媒？

不是「記你老母」就是「喝」記者。拜服。

我覺得，現在政府的研判是：

a. 市民的憤怒是被誤導出來，好快會收火；
b. 支持政府的basis仍然強大，不會燒到選舉和建制利益，所以可以繼續stick to原本的大話，包括法庭把關、台灣殺人案云云。
c. 林鄭依然係啱曬，佢無錯到，錯既係香港人，係我地唔明啫，唔係特首唔啱。

我唔知大家點諗，但聽左這個極度可悲的特首講左一個鐘野之後，依然係覺得嬲到不得了：

一、不但不撤回，並且講到明係「好事」，「適當」時間會番番黎；

二、林鄭好明顯地是覺得警察定性「暴動」是正確的；

三、這個瘋狂的「人」也好明顯覺得有香港人被長槍射頭、被施放百多粒催淚彈、橡膠子彈，是「天公地道」，「天經地義」。

因此：

一、香港人一定要繼續施壓，直到承諾撤回條例為止；

二、關於警暴處暴徒的暴行，香港人一定要追究到底：

a. 釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；

b. 追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒；

c. 對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償；

d.正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。

三、民建聯和工聯會在星期三之後，仍然繼續支持暴徒及支持修例。所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

結論：

一、香港人，我地要繼續做野，落區要繼續，遊行要繼續。直到上述目的均達到為止。

二、開槍的暴徒、非法打人的暴徒、這班支持修例、支持暴徒開槍的建制派、不停講大話的特區政府官員，不論上上下下，都一定要付出代價。

建制派，警渣，林鄭、李家超、盧偉聰暴長，咪當就咁完！

差唔多去到

準備出

行緊去擺花

出緊去買花

金鐘

出去遊行 順便識下女仔囉
哩係屋企點會有女

叫左公司d人出去未

Cwb成間餐廳都黑衫

成架8p都黑衫

長洲船80%黑衫

金鐘office好多人